日日係度批鬥黃絲、被帶風向來 連登沒落原因？

Solomon Yue: 明白香港手足很艱辛, 但希望香港手足可繼續爭取國際支持

監察議員又唔見大家咁落力
笑撚死

有啊 咪監察松泰做緊咩

得閒就批鬥下民主派屌

民主派投票意向係抵屌喎

527行動post推極都唔爆
屌舊屎同rose ma就推到成版都係